[LIHKG] 亞人第二季集中討論區

公式

推

今集

世界級

hi

EMP!EMP!EMP!

今集佐藤啲打鬥

永井漫畫巳經覺得佢廢動畫更加係廢上加廢話時話男主是佐藤才對吧

估唔到男主角咁撚廢

射完麻醉針就放鬆哂 有冇咁簡單
btw 户崎有義氣

死老野仲打得過成班特種

我覺得班對亞身手幾好,勁過班老野

永井人設崩壞
不過同漫畫一樣嘅係計謀比佐藤破左就冇晒後著
僱傭兵都比漫畫廢左好多

但佐藤依然屈晒機 打鬥幾正

睇佐藤屈機
主角咁鬼廢

佐藤先係主角

鋪排到主角咁廢
會唔會為有翼亞人開路

空爆彈

見到主角輸左,反而鬆一口氣

動作好行雲流水

Ed 就係劇透

睇個樣好似有翼亞人下集去醫院？

男朋友出返嚟

連續兩話？

痴線好正
如果圭可以放呢種ibm真係無敵

其實佐藤係個個位置好蠢，一比人係個度炸就左就永遠都係咁

佢要一個打咁多個都冇幾多方法俾佢揀

佐藤真係打不死

十個臭皮匠都不及一個諸葛亮

活埋呢招尚算合理
不過戶崎過黎做乜

唔係亞人就死埋一二邊啦

永井佢地班亞人咁後生係要有個大佬係後面睇住既

睇佐藤點屈機

完左冇人理

未睇最尾一集

係咪兩個佐藤都係同一個人,即係有分身

咁嘅 ending同冇 end有咩分別
btw漫畫完左未

漫畫未完

除非出現可以完全殺死亞人ge方法
唔係基本上都冇機會完

原來自爆係今集用
不過成班亞人殺黎殺去都死唔去，都唔知點完

最尾見佐藤著左太空衣
以為美軍要送佢地出太空

其實亞人有市民權之後,就算佐藤出返黎都應該好難搵同伴

依個叫唔叫爛尾
睇左2季最後佐藤都係無事
明明個頭都重新過第2個
想出第3季出個第2個亞人都得架

根本未完

呢套主角係佐藤

美軍請佢去打仗
再唔係去金字塔捉下異型 鐵血戰士乜都好
佢需要ge係一個game

我冇睇過漫畫同WIKI之類
睇完2季見到佐藤有個咁既結局只係覺得好爛
前面咁多集搞咁多野都死唔去幾次最終話都係死唔去

咁不如出個外傳講佢去打你講個堆野我覺得會仲好眕
還掂佢咁打得

動畫好早期好似講過斬首之後用最快速度拉開頭同身體嘅距離阻止復活會死

除非有第三季
最尾唔出佐藤太空衣完場可以接受

Btw
主角爆seed出影分身sm佐藤好爽

即係一割咗個頭就要踢走佢？咁係爆頭唔係割頭咁簡單喎！

係冇用
都可以番生
如果咁簡單就殺得死亞人
田中唔洗咁慘...